[突發]救命!係咪有「人」想搵我

啱啱沖完涼喺廁所發現呢撻水漬，但係呢個位一直都冇擺嘢，究竟發生咩事 而家好驚

你沖涼果時會唔會痾埋尿？

你老豆打飛機